Это самый новый способ хранения данных. При этом он обладает достаточно сложным API. В отличие от всех остальных способов, это API асинхронное.

Данный способ представляет собой API базы данных, что зачастую излишне для веб-приложений. Существует много разных библиотек, упрощающих работу с этим видом хранилища.